export const ProgramInfo = {
    qAndA: [
      {
        question: "Đây là chương trình gì?",
        answer: `Đây là chương trình khám phá, định hướng & xây dựng lộ trình phát triển nghề nghiệp cho các bạn trẻ đang theo học cấp Phổ Thông, ĐH & sau ĐH.
                  Chương trình hướng nghiệp theo hướng cá nhân hoá bắt đầu từ giai đoạn khám phá ngành nghề đến giai đoạn đạt được thành công với nghề đã chọn thông qua 6 bước quan trọng nhằm:
                  <br>- Xác định kế hoạch phát triển bản thân phù hợp với công việc
                  <br>- Tối đa hóa điểm mạnh của bản thân và khắc phục những điểm còn hạn chế
                  <br>- Phát triển các kĩ năng liên quan đến công việc
                  <br>- Thúc đẩy việc thực hành công việc trên thực tế`
      },
      {
        question: "Đối tượng tham gia chương trình/ Mấy tuổi học chương trình này?",
        answer: `- Học sinh Trung Học Cơ Sở từ lớp 6 - lớp 9
                  <br>- Học sinh Phổ Thông Trung Học từ lớp 10 - lớp 12
                  <br>- Sinh viên Đại học
                  <br>- Sinh viên vừa tốt nghiệp Đại học`
      },
      {
        question: "Mức học phí, hình thức học, thời gian & địa điểm học?",
        answer: `- Học phí tuỳ theo từng chương trình tham gia và tuỳ vào lựa chọn cố vấn Việt Nam hay nước ngoài
                  (Thông tin chi tiết vui lòng liên hệ JM)
                  <br>- Hình thức học: lựa chọn học trực tuyến hoặc trực tiếp.
                    + Học trực tiếp tại Toà nhà JM, Số 9, Khu Nhà 284, Đường Nguyễn Trọng Tuyển, Phường 10, Quận Phú Nhuận, TP.HCM.
                  <br>- Thời gian học: các buổi tối trong tuần hoặc buổi sáng/chiều thứ 7, chủ nhật`
      },
      {
        question: "Chương trình của nước nào?",
        answer: `- Chương trình được xây dựng dựa trên Chương trình định hướng nghề nghiệp của Mỹ.
                  <br>- Tài liệu học: 100% tiếng Anh, sử dụng tài liệu của Mỹ & tài liệu độc quyền do đội ngũ cố vấn của JM biên soạn.`
      },
      {
        question: "Học với cố vấn Việt Nam hay nước ngoài?",
        answer: `Đội ngũ cố vấn nước ngoài và Việt Nam với nhiều năm kinh nghiệm thực tiễn và rất thành công trong nghề. (Thông tin chi tiết xem tại website của JM)
                  Phụ huynh & các em học sinh, sinh viên linh hoạt trong việc lựa chọn cố vấn nước ngoài hoặc Việt Nam.`
      },
      {
        question: "Chương trình học tiếng Việt hay tiếng Anh?",
        answer: `- Nếu bạn chọn cố vấn nước ngoài, bạn sẽ giao tiếp tiếng Anh.
                  <br>- Nếu bạn chọn cố vấn Việt Nam, bạn sẽ giao tiếp song ngữ
                  <br>- Tài liệu học 100% sử dụng tiếng Anh`
      },
      {
        question: "Những ngành nào được khám phá tại chương trình?",
        answer: `11 Lĩnh Vực Nghề Nghiệp Khám Phá Tại JM:
                  <br>- Công nghệ thông tin
                  <br>- Tài chính
                  <br>- Quản trị doanh nghiệp & Hành chính
                  <br>- Tiếp thị & Bán hàng
                  <br>- Luật
                  <br>- Dịch vụ nhân sinh
                  <br>- Khoa học y tế
                  <br>- Kiến trúc & Xây dựng
                  <br>- Vận tải & Logistics
                  <br>- Giáo dục & Đào tạo
                  <br>- Du lịch & Khách sạn`
      },
      {
        question: "Học xong có được chứng nhận gì không?",
        answer: `Sau khi hoàn thành chương trình tại JM, bạn sẽ được JM cấp giấy chứng nhận hoàn thành chương trình và kèm theo nhận xét của cố vấn đã hướng dẫn bạn trong thời gian học tại JM.`
      },
      {
        question: "Chương trình học trong bao lâu?",
        answer: `Đối với Khám phá nghề nghiệp – GĐ1: có 2 hình thức tham gia
                  + Hình thức 1: chọn đăng ký khám phá nhiều hơn 1 ngành trong 11 ngành. Mỗi ngành khám phá với thời gian 3 buổi (90 phút)
                  + Hình thức 2: chọn đăng ký khám phá nhiều hơn 1 ngành trong 11 ngành. Mỗi ngành khám phá với thời gian 8 buổi (90 phút)
                  Đối với Khám phá nghề nghiệp – GĐ2:
                  Mỗi cụm nghề nghiệp sẽ có từ 5 ngành trở lên, Phụ huynh & các em học sinh, sinh viên có thể lựa chọn nhiều hơn một ngành để khám phá. Mỗi ngành sẽ học 6 buổi (90 phút)
                  Ví dụ: Công Nghệ Thông Tin sẽ có 4 ngành, mỗi ngành sẽ học 6 buổi (90 phút).
                  Đối với Sẵn sàng cho nghề nghiệp 12 – 15 buổi/dự án/ngành`
      },
      {
        question: "Con tôi sẽ được khám phá nghề nghiệp như thế nào tại JM?",
        answer: `Kết hợp giữa Lý thuyết & Thực tiễn.
                  Phần Lý thuyết: tìm hiểu về ngành nghề dựa trên giáo trình Khám phá & định hướng nghề nghiệp của Mỹ để hiểu rõ ngành đó là gì, sẽ có những nhóm ngành nghề nào liên quan đến từng lĩnh vực cụ thể, kiến thức chuyên môn, hiểu được vai trò, chức năng, nhiệm vụ của từng vị trí công việc sẽ đảm nhận, cơ hội việc làm & các yếu tố liên quan đến kiến thức, kỹ năng để phát triển trong ngành.
                  Phần Thực tiễn: trải nghiệm về từng ngành nghề thông qua việc xử lý các tình huống gắn liền với thực tế, sử dụng các phần mềm mô phỏng được xây dựng dựa trên các phần mềm thực tế đang được sử dụng tại doanh nghiệp, thuyết trình các dự án nghề nghiệp được hướng dẫn bởi đội ngũ cố vấn.`
      },
      {
        question: "Có những khoá học nào tại JM?",
        answer: `Có 06 khoá mà Phụ huynh & các em học sinh, sinh viên lựa chọn để đăng ký với JM`
      },
      {
        question: "Bạn có muốn gặp gỡ đội ngũ tư vấn hoặc đội ngũ cố vấn tại JM hay không?",
        answer: null
      },
      {
        question: "Điều Gì Tạo Nên Sự Khác Biệt & Độc Đáo Của Chương Trình?",
        answer: `- Mỗi cá nhân sẽ được thiết lập một lộ trình nghề nghiệp bài bản và chuyên nghiệp với 6 giai đoạn quan trọng để vừa phù hợp với năng lực, sở thích mà vẫn đáp ứng được mục tiêu nghề nghiệp mơ ước trong tương lai.
                  <br>- Cung cấp các hoạt động trải nghiệm nghề nghiệp độc đáo và duy nhất hiện nay thông qua hàng trăm mô hình mô phỏng công việc từ online đến offline được thiết kế bởi Đội ngũ chuyên gia trong và ngoài nước với nhiều năm kinh nghiệm thực tiễn.
                  <br>- Cung cấp kiến thức, kỹ năng về 11 lĩnh vực ngành nghề dựa theo Chương trình định hướng nghề nghiệp của Mỹ.
                  <br>- Mở ra cơ hội thực tập ngay từ khi học Trung học đáp ứng xu hướng tuyển dụng mới trên thị trường lao động.
                  <br>- Đạt được những bằng cấp học thuật và chứng chỉ hành nghề có giá trị toàn cầu, từ đó mở ra cơ hội làm việc ở môi trường công ty đa quốc gia.
                  <br>- Cơ hội giao lưu với đội ngũ cố vấn Việt Nam & nước ngoài nhiều năm kinh nghiệm thực tiễn và rất thành công trong nghề.
                  <br>- Đồng hành cùng các bạn trẻ từ giai đoạn khám phá ngành nghề, lựa chọn ngành nghề yêu thích, học các kiến thức, kỹ năng liên quan đến công việc, lựa chọn chuyên ngành, trường Đại học theo học & chọn các chứng chỉ hành nghề được công nhận trên thế giới, cuối cùng là cơ hội thực tập, làm việc tại các tập đoàn đa quốc gia.`
      },
      {
        question: "Tại Sao Phụ Huynh Cần Quan Tâm Đến Chương Trình Khám Phá Nghề Nghiệp Cho Trẻ?",
        answer: `Tìm ra hướng đi riêng cho con, phá vỡ các nguyên tắc tìm hiểu về nghề nghiệp theo cách thông thường, bằng 1 lộ trình từ trải nghiệm thực tế để định hướng nghề nghiệp đến xây dựng chiến lược toàn diện để gặt hái thành công trong sự nghiệp.
                  Việc định hướng nghề nghiệp sớm và xây dựng được lộ trình phát triển nghề nghiệp rõ ràng sẽ tạo rất nhiều thuận lợi khi bước vào các giai đoạn cần đưa ra quyết định về khối học ở bậc Phổ thông, ngành học & trường theo học ở bậc Đại học cũng như biết cách xây dựng lộ trình học tập đúng đắn để đạt được kết quả học tập & các kỹ năng cần có để có thể tiếp cận sớm hơn với nhà tuyển dụng, gặt hái thành công từ những năm đầu Đại học. Trải qua một giai đoạn dài để nỗ lực, phấn đấu đạt được công việc mơ ước sẽ giúp các bạn trẻ hiểu sâu sắc về nghề và nuôi dưỡng niềm đam mê, yêu thích với nghề đã lựa chọn – yếu tố quyết định để thành công trong sự nghiệp.
                  Sở thích và ước mơ nghề nghiệp sẽ thay đổi theo từng giai đoạn trưởng thành của các em. Khám phá nghề nghiệp sớm sẽ giúp các em có đủ thời gian để khám phá đa dạng các lĩnh vực nghề nghiệp khác nhau từ đó lựa chọn lĩnh vực thực sự phù hợp với bản thân.
                  Đặc biệt với các em có kế hoạch du học, việc tìm hiểu và có lộ trình về nghề nghiệp rõ ràng sẽ tạo ấn tượng trong mắt nhà tuyển sinh của các trường đại học danh tiếng khi các em thể hiện được sự nghiêm túc với ngành nghề mà mình theo đuổi thông qua quá trình các em tìm hiểu, khám phá và có lộ trình để đạt được ước mơ của mình qua quá trình viết luận & phỏng vấn.`
      },
      {
        question: "Trụ sở chính của JM?",
        answer: `Tòa nhà Juvenis Maxime, Số 9, Khu nhà 284, Đường Nguyễn Trọng Tuyển, Phường 10, Quận Phú Nhuận, TP. Hồ Chí Minh`
      }
    ]
  };
  